父親節打鳩老豆外父先係真男人

男人就係要敢於挑戰權威

日日都打

打完老豆打老母，再打老婆。跟住去外父屋企打埋外父外母。返到屋企打埋囝囡。連隻老衲 (狗)都往死裡打。

點打唔打左仔女先去外家呢

未補完習

點解唔請埋外父叫雞?

點解唔打完老衲（狗）先去外家呢

求其踢幾腳都釘蓋，留返最後搞

老鳳認同

認同 要一腳伸落佢塊面度 留低個鞋印 咁先爽

你都唔知邊個係阿爸
你打邊個?